男仔係咪唔會太介意身體接觸？

男仔係咪對於女仔對自己有咩身體接觸
例如撓手、挨膊頭個啲
全部都唔太介意？
如果你地對個個女仔一啲都冇feel
都唔會推開/避開？

靚最好多啲接觸
樣衰最少2m距離

會推開 但借啲意咁推開，example 扮有野做。

真理。

淨係對鐘意嘅人先唔介意身體接觸

會介意 特別係中意嘅女仔係度 唔會俾其他女仔掂

我自己就其實好介意不過唔夠膽出聲

我就好介意
冇意思嘅女仔，一律唔掂

樣衰既話請食波餅都縮開

掂我冇所謂

岩呀 呢d女唔會溝/有feel
一齊左實又亂咁拖仔

agger
靚嘅覺得想收兵
柒嘅覺得係咪想撩交打

男人三寶未聽過?
不拒絕 不主動 不負責
有人請你食波餅梗係食左先算啦

我好在意,但介唔介意就睇對象同後果啦
之前有個女同事,日日挨埋黎,果期我避得好辛苦

有好感既唔介意，冇好感既請看重

自重

咁如果條女撓手搭膊頭, 而條仔有輕輕攬住條腰??

其實唔會既
最好唔好影響到在場其他人同玩太大
如果對個女仔係麻麻地既都可免則免啦
廢事俾人誤會你自己都係一個隨便既人

毒撚咩女埋身都唔介意
利申 冇女敢埋我身

樓豬對男仔有意思？

咁如果男仔一齊睇野個陣突然靠到好埋，身體有少少掂到，代表左啲咩？定係其實唔覺意都會咁樣？

你靚=有機 唔靚=基